黃之峰坐監坐上隱？

定佢真是以為坐監有光環？

條廢青做group project都freeride,能力咁低點維生，搵唔到錢，咪唯有入去食皇家飯